望望下池昌旭似V囝+李敏鎬+柯震東

好撚靚仔🤤

好波

宜家先睇緊佢套K2 型到痴咗線

收la

ex好鐘意池昌旭

唔太想知😅

我幾似kai仔+d.o+布加拉提+h.j.freaks

圖都無張

成個傻屌咁😂

講乜撚阿你

話你傻屌就想兇尻me==

我係傻屌左少少 但都唔洗當住人面笑我咁過份

有套叫奇皇后既好好睇

睇完K2睇埋HEALER 兩套都正到哭

佢好正 個時係香港追佢 同過佢握手 暈了

似弱智😂

唔太想益你

下==d女話我幾性感

下次我：牙喪你成個傻屌咁(細細聲)

好啦你淨係po ong圖就得